# Présetation Tshark 

Tshark est la version en ligne du commande do logiciel Wireshark.


# Utilisation

## Options

    sudo tshark -D                        : affiche les interface disponible 
    sudo tshark -i interface -w file.pcap : capture les paquets sur interface et les enregistre dans file.pcap
    tshark  -f "<filtre wireshark>"       : cpature les paquet respectant le filtre 



